香港人真係咁善忘？日幾日講普通話隻狗唔使追究？

隻狗D捲猁口音真係弱智都知上面派落黎重係鏡頭前大大聲講同志
香港人真係善忘到咁？再唔追究 再唔搞大佢 遲早D狗搵哂D大陸閪扮

push

推佢老母

推

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

明明咁好證據 搞大佢la屌你老母

推上熱門

Push

推佢老母閪 明顯大陸狗黎

這段youtube影片是一名警察與店員的對話，到了00:38的部分，很明顯聽到有中國口音說「同志們，這邊請」

香港一直拒絕設立獨立調查委員會，因為其中一個可能是中國的警察或解放軍，早就喬裝成香港警察四處鎮壓，破壞了一國兩制。

也因此，香港警察一直拒絕展示法律規定，要證明身份的委任證。

俾D反應好無

係中聯辦違反基本法第22條嘅鐵證
民間應該自組隊伍拘捕隻蝗，押去中聯辦

推！！

啱啱直播好似又聽到

唔係善忘 係太多資訊 handle唔曬

Pish

根本啱啱叫唔停嗰個好大機會聽唔明廣東話

民間記者會播片
要求政府回應
中英文講
推俾外媒睇

屌根本係 啱啱apple 又好似聽到 唔知道係咪大陸話

屌佢老母

件事其實好嚴重

幫推

8月6日深水埗無差別拘捕

up

大家一齊推上去 痴撚線公司

聽日拎黎播

要la屌佢

大力神推

屌佢大6狗

擺明大陸武警混落黎啦

Dear boss, not a sick leave, not an annual leave.
It’s a French leave!
Strike every Monday until you hear the people sing.😘

電影界有班人話：把撚，算尻數，玩撚完

幫推 ps:連登公仔 原來會合體

記者會材料

請黑工 去奴工署告佢

推爆佢

推
「同志們，嗰邊」

琴日狗公關聲明否認咗喇，同鐵圈套警棍一樣，發聲明就算，廢事記招俾你問，你有你講佢有佢講，要繼續remind d 好易失憶嘅港豬，同list 返呢d 問題俾記者開記者會問

追殺

大陸狗死全家冇全屍骨頭餵狗

光復香港，時代革命

推上記者會

煲大佢？

緊la

一定要 推到多D人見到

form check line 定 同志們？

PUSH

嘩屌

推！

推

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

戴口罩啊各位
#175870

0 post假acc

收皮la屌你老母 指鹿為馬 你驚唔驚生仔無屎忽？

係羅，真係奇，呢單野嚴重侵害一國兩制
人人都麻林了????

因為中共網軍大舉入侵了連登
所以有意義嘅posts 沉到海底三萬呎
呼籲各位唔好回應果d 分化post 失敗post 檢討post 民意post

狗記招好似無提過，得超府新聞部話係假，
有無記者 四點問下？

其實好大鑊

希望民間記者會可以提出
宜家就算我地點講都冇用
政府唔答就唔答你 要針住佢地黎問

冇傳媒報.... 屌

唯有民間努力

ptsh

幫推

pish

正經post無人推

1

2

3

4

pusj

是否要send去外媒（CNN、BBC)

推上Twitter?

要la屌

fron check line？點都係同志們

推到佢仆街

同意，但點揾隻蝗出來

記得下次用普通話鬧警察

知都奈佢唔何

民間記者會

推 公安收皮

由6月9講到依家

無證實唔好亂嚟
一陣畀啲狗轉頭話返我地低智
班狗要作理由好易
話香港人間唔中夾雜一兩句普通話好正常之類就得

事後就係好難喇，應該當場逮捕
點解當場唔做嘢？有「民意」唔贊成自衛武力

立即建立自衛武力依據、成立民間裁判處，公平執法

其實應該點搞大佢

其實好似係form check line

屌你老母

痴線 唔岩聽就屌人老母

我覺得係戴住豬咁所以唔知佢講乜，好老實依家d狗仲賤撚過大陸公安，所以我覺得冇必要派大陸狗落黎

下次見到疑似公安
請立即拿起你的手機及大聲公

播国歌

睇佢立即肅然起敬淚流滿面

国歌大法好

同志們 這邊

賤還賤 派撚咗大陸狗落黎=中國主動破壞一國兩制

日日咁多新聞 跟唔切

林鄭月娥 玉石俱焚
天吏逸德 烈於猛火
光復香港 時代革命

Be water be humble
不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

大埔遊行
8月10日
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

可唔可以推比外國呀

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#收回暴動定性
#釋放所有被捕義士
#成立獨立調查委員會
#落實雙真普選

光復香港 時代革命

87 法律界靜默遊行
89-811 機場T1和你飛
810 大埔 走出連儂隧道 + 光復黃大仙 + 守護孩子（愛丁堡）
811 東區 + 深水埗 接力開花

人呢？

黑警都可以有專才計劃啫，話係做過解放軍武警既新移民落黎做警察咪得

今日黑警個記者會自己拎咗出嚟講
話戴咗面具聽得唔清楚

焦土之力點可以放過

咁多資訊 仲有葉虎

煲大佢啦

煲撚大佢

老實講，入面咁多二五仔，紙包得住火咩？嗰啲唔係普通話嚟㗎喎。而且，你覺得老竇搵仔會搵唔到出嚟咩？

片

收皮la p牌狗夠鐘幫雜主席含撚la